# Frontend test task


## Описание задачи

Необходимо создать упрощенное приложение отображающее список товаров интернет-магазина.
Приложение может быть создано с помощью одного из фреймворков React/Angular/Alpine.
В качестве api необхолимо использовать следующий  [сервис](https://fakeapi.platzi.com/).
Интерфейс приложения может быть реализован с помощью [https://ant.design/](https://ant.design/) или подобной UI библиотеки. Нет никаких ограничений по UI. Организовать расположение блоков, количество карточек товаров, выводимую на странице информацию можно на свое усмотрение.


## Структура приложения

* Страница аутентификация [api](https://fakeapi.platzi.com/en/rest/auth-jwt) роут (/login)
* Страница списка товаров [api](https://fakeapi.platzi.com/en/rest/products) роут (/products)


## Минимальные требования

* Организация роутинга
* Аутентификация без обработки refresh токена (access токен валиден 10часов).
* При перезагрузке страницы мы не должны повторно попадать на страницу аутентификации.
* На странице списка товаров должна быть пагинация (+- 5 страниц).
* На странице списка товаров должен быть фильтр по цене (range-slider).
* Адаптивность верстки


## Если быстро справились с минимальными требованиями

Реализовать перезапрос пары токенов при истекшем access токене.


## Ход выполнения задания

* Создание публичного репозитория gitlab/github
* Разворачивание приложения с созданием инициализирующего коммита
* Разработка с созданием сопровождающих коммитов
* Предоставление ссылки на репозиторий с готовой задачей